新年就到，提醒返沙田友記得去新港城派利是

馬鞍山新港城中心商場五名被指阻差辦公被捕的保安員及客戶服務主任，已獲准保釋，11月上旬返警署報到。據了解，五人已如常返回原有崗位上班，昨日其中三人已返工，另外兩人例假休息。

推 最好知係邊5位

麥潤培可能知

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

明白